msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Application: Oxygen Not IncludedPOT Version: 2.0\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. PrintListSelect.PLSStrings.MULTIPLIER
msgctxt "PrintListSelect.PLSStrings.MULTIPLIER"
msgid "Multiplier"
msgstr "数量倍数"

#. PrintListSelect.PLSStrings.MULTIPLIER_TIP
msgctxt "PrintListSelect.PLSStrings.MULTIPLIER_TIP"
msgid "Multiplier Tip"
msgstr "基于原版的倍数"

#. PrintListSelect.PLSStrings.IGNOREREQUIREMENT
msgctxt "PrintListSelect.PLSStrings.IGNOREREQUIREMENT"
msgid "Ignore Requirement"
msgstr "忽略条件"

#. PrintListSelect.PLSStrings.IGNOREREQUIREMENT_TIP
msgctxt "PrintListSelect.PLSStrings.IGNOREREQUIREMENT_TIP"
msgid "Ignore Requirement Tip"
msgstr "选中，则忽略打印条件（物品刷新时间、物品获得的前置条件）"

#. PrintListSelect.PLSStrings.CHECK_TIP
msgctxt "PrintListSelect.PLSStrings.CHECK_TIP"
msgid "Check Tip"
msgstr "选中，则会出现在打印舱列表里"

#. PrintListSelect.PLSStrings.CHECK_TIP_DLC1
msgctxt "PrintListSelect.PLSStrings.CHECK_TIP_DLC1"
msgid "Check Tip (DLC1)"
msgstr "选中，则会出现在打印舱列表里。DLC1物品"

#. PrintListSelect.PLSStrings.COMMONCAREPACKAGE
msgctxt "PrintListSelect.PLSStrings.COMMONCAREPACKAGE"
msgid "CommonCarePackage"
msgstr "手动配置常用物品"

#. PrintListSelect.PLSStrings.COMMONCAREPACKAGE_TIP
msgctxt "PrintListSelect.PLSStrings.COMMONCAREPACKAGE_TIP"
msgid "CommonCarePackage Tip"
msgstr "在[display.config]配置文件中手动设置是否显示，简化常用物品列表\n只影响在模组配置对话框中是否显示，至于游戏中是否刷新物品，请具体检查[config.json]配置文件\n因为会出现特殊情况：[config.json]配置文件设置允许刷新，[display.config]配置文件设置隐藏设置"

#. PrintListSelect.PLSStrings.ELEMENT
msgctxt "PrintListSelect.PLSStrings.ELEMENT"
msgid "Element"
msgstr "元素"

#. PrintListSelect.PLSStrings.SEEDS
msgctxt "PrintListSelect.PLSStrings.SEEDS"
msgid "Seed"
msgstr "植物/种子"

#. PrintListSelect.PLSStrings.
msgctxt "PrintListSelect.PLSStrings.FOOD"
msgid "Food"
msgstr "食物"

#. PrintListSelect.PLSStrings.BABY
msgctxt "PrintListSelect.PLSStrings.BABY"
msgid "Baby"
msgstr "幼体"

#. PrintListSelect.PLSStrings.EGG
msgctxt "PrintListSelect.PLSStrings.EGG"
msgid "Egg"
msgstr "蛋/卵"

#. PrintListSelect.PLSStrings.ADDED
msgctxt "PrintListSelect.PLSStrings.ADDED"
msgid "Added"
msgstr "额外"

#. PrintListSelect.PLSStrings.ACTION_TITLE
msgctxt "PrintListSelect.PLSStrings.ACTION_TITLE"
msgid "ACTION_TITLE"
msgstr "打印舱刷新设置"

#. PrintListSelect.PLSStrings.TOOL_NAME
msgctxt "PrintListSelect.PLSStrings.TOOL_NAME"
msgid "Tool Name"
msgstr "设置"

#. PrintListSelect.PLSStrings.TOOL_TIP
msgctxt "PrintListSelect.PLSStrings.TOOL_TIP"
msgid "Tool Tip"
msgstr "打印舱设置[{Hotkey}]"

#. PrintListSelect.PLSStrings.NOT_SUPPORT_TIP
msgctxt "PrintListSelect.PLSStrings.NOT_SUPPORT_TIP"
msgid "Not Support Tip"
msgstr "不支持游戏界面内设置，可以在模组管理界面置顶本模组。"

#. PeterHan.PLib.UI.PUIStrings.BUTTON_MANUAL
msgctxt "PeterHan.PLib.UI.PUIStrings.BUTTON_MANUAL"
msgid "MANUAL CONFIG"
msgstr "手动配置目录"

#. PeterHan.PLib.UI.PUIStrings.DIALOG_TITLE
msgctxt "PeterHan.PLib.UI.PUIStrings.DIALOG_TITLE"
msgid "Options for {0}"
msgstr "{0} 选项"

#. PeterHan.PLib.UI.PUIStrings.MOD_ASSEMBLY_VERSION
msgctxt "PeterHan.PLib.UI.PUIStrings.MOD_ASSEMBLY_VERSION"
msgid "Assembly Version: {0}"
msgstr "程序集版本：{0}"

#. PeterHan.PLib.UI.PUIStrings.MOD_HOMEPAGE
msgctxt "PeterHan.PLib.UI.PUIStrings.MOD_HOMEPAGE"
msgid "Mod Homepage"
msgstr "模组官网"

#. PeterHan.PLib.UI.PUIStrings.MOD_VERSION
msgctxt "PeterHan.PLib.UI.PUIStrings.MOD_VERSION"
msgid "Mod Version: {0}"
msgstr "模组版本：{0}"

#. PeterHan.PLib.UI.PUIStrings.RESTART_REQUIRED
msgctxt "PeterHan.PLib.UI.PUIStrings.RESTART_REQUIRED"
msgid "Oxygen Not Included must be restarted for these options to take effect."
msgstr "若要使这些选项生效，必须重新启动游戏。"

#. PeterHan.PLib.UI.PUIStrings.TOOLTIP_CANCEL
msgctxt "PeterHan.PLib.UI.PUIStrings.TOOLTIP_CANCEL"
msgid "Discard changes."
msgstr "放弃更改"

#. PeterHan.PLib.UI.PUIStrings.TOOLTIP_HOMEPAGE
msgctxt "PeterHan.PLib.UI.PUIStrings.TOOLTIP_HOMEPAGE"
msgid "Visit the mod's website."
msgstr "访问模组官网"

#. PeterHan.PLib.UI.PUIStrings.TOOLTIP_MANUAL
msgctxt "PeterHan.PLib.UI.PUIStrings.TOOLTIP_MANUAL"
msgid "Opens the folder containing the full mod configuration."
msgstr "打开包含完整mod配置的文件夹。"

#. PeterHan.PLib.UI.PUIStrings.TOOLTIP_NEXT
msgctxt "PeterHan.PLib.UI.PUIStrings.TOOLTIP_NEXT"
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#. PeterHan.PLib.UI.PUIStrings.TOOLTIP_OK
msgctxt "PeterHan.PLib.UI.PUIStrings.TOOLTIP_OK"
msgid "Save these options. Some mods may require a restart for the options to take effect."
msgstr "保存选项设置。某些mods可能需要重新启动才能使选项生效。"

#. PeterHan.PLib.UI.PUIStrings.TOOLTIP_PREVIOUS
msgctxt "PeterHan.PLib.UI.PUIStrings.TOOLTIP_PREVIOUS"
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#. PeterHan.PLib.UI.PUIStrings.TOOLTIP_TOGGLE
msgctxt "PeterHan.PLib.UI.PUIStrings.TOOLTIP_TOGGLE"
msgid "Show or hide this options category"
msgstr "显示或隐藏此类别"

#. PeterHan.PLib.UI.PUIStrings.TOOLTIP_VERSION
msgctxt "PeterHan.PLib.UI.PUIStrings.TOOLTIP_VERSION"
msgid "The currently installed version of this mod.\n\nCompare this version with the mod's Release Notes to see if it is outdated."
msgstr "此mod的当前安装版本。\n\n请将此版本与mod的发行说明进行比较，以查看它是否过时。"
